今日俾上司指派係大門口幫人量體溫

如果每次量體溫都加一句對唔住我係差人， 會唔會型好多？？

冒警 拉得

邊個知呀?

測肛温 準啲，

用返傳統嗰隻

「含啦 , 撚樣」

你係我面前認係狗我怕我會鐘你一拳

要人覆你 邊個知 先舉槍

會比人打